痴撚線 係咪要逼到市民武裝升級？

1. 出師有名與否/
2. 道德捆綁/
3. 對等裝備

相信以上三樣係市民唔衝嘅原因！

嘩屌你班差佬今晚又咁樣助攻，連記者都辣慶埋

班狗嘅行為已經足以打破第一、二點，

依家真係差第三點，到時好似魚革咁俾人圍住打真係唔好諗住扮死狗

係

真係痴撚線

人地有子彈

市民思維上嘅進步 就嚟武裝升級不遠矣
定係大家已經有依個覺悟？

[member]

相信第一粒實彈向人射出 後果係政府無法承受

武裝升級係最易

WE ARE READY

我唔怕子彈
但怕好似69咁望住立會無能為力
好似今晚咁望住手足俾人打

課金叫蝻得唔得？

唔係鼓吹暴力，但照依家咁嘅局勢發展，市民以武制暴係必然會發生嘅事。

到時又俾人話外國勢力

認真係差呢一刻
一點燃左班狗死梗
講真其實真係示威者唔敢打狗咋，咁多人，係打既俾埋班狗開槍班狗都係死

我無野講

理撚得佢咩外國勢力
總之有方法制裁到班死黑狗就夠！
為自己既行為負責！
我地交稅出糧俾佢
你老母郁d就打9我地

真係好嬲，但係可以點，下一次嘅612會係幾時，目標係咩，依家一啲討論都冇

咪住
大部份蝻都係拎香港永久居民身份証
好多都係香港出世
唔似得150

確實係開始要研究、宣傳同教育下大眾依類知識

咁你諗到方法未

講撚左好耐喇

對唔住 暫時未有

盾呀 點打盾呀 武器又冇 盾你又唔夠人地個個強

所以就係回應返「武裝升級」個主題

嗱！你班mon住post嘅警犬唔好以言入罪話我鼓吹乜乜柒柒呀！ 依家係局勢分析咋！

真係差第3點
民意已經好足夠
經過埋今晚直頭有晒理由去打狗

唔齊裝扑都扑撚死人

香港用雙手長盾，唔會俾你咁樣扭到隻手，同埋一埋身嗰陣就會鋤落地下唔俾你搶，縮唔切隻手指都斷，如果單手盾另一隻手一定用警棍

冇美國政府提供軍備
冇得贏

未必全民皆兵 但如果有勇武行動 你唔反對唔譴責嘅話 幫前面嘅人打氣同支持都好足夠

Aoc 黑暗時代村民vs帝王時代劍兵勇士

Bump

所有人講野小心 少你一個就少一道力 8ch tor

冇人想見到開實彈

但依家真係好無力，啲手足俾狗捉咗都冇能力救

圓盾呢？

活動第六個要求：
人人有鎗牌！
人人有鎗牌！
人人有鎗牌！

如果示威既二百萬人
唔係齋叫口號
而係二百萬人揸著枝鎗
個政府會唔會跪低？

老毛講得啱，
槍桿子出政權！

開鎗死左人 一樣有和理非

佢地夠膽開就好呀

會支持支援捐錢，但真係未有覺悟上前線

屌你老母今晚睇完live都可以未醒

痴撚線，真係痴撚線，仲有人問得出呢個問題

不了 唔好失焦

可唔可以叫美國空投武器俾我地

Second amendment 講完

我支持

就快打風季節，祝黑警全家被雷劈死

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

我好鍾意行五金鋪

行公園可以食椒
落mk可以俾人圍
就算和理非都要full gear啦
一早有

[圖文] 7.7 克警資料整合

效仿咗之前位巴打 可以用google form submit啲資料
方便啲查閱 呢個只針對7月7日
資料提供：
睇資料：
-
麻煩各位手足有料俾料
冇都幫手推推
感謝

同意

開槍果個死緊

係又如何，佢哋咪一樣請公安

上硬海牙國際法庭

以前韓農咁既級數都未出真彈。如果佢依家出真彈既話責任一定係在於政府。

都好過無既巴打 不過都希望你早日覺醒

一開槍個政府就玩完，老解進場，然後美軍又進場

警察真係癲左

你有你想法，我有我想法，唔好話人吹大左

佢夠膽開槍，實有外國提供武器比反抗軍

支持扑野齊齊爽
好過含撚佢爽我唔爽

［長文慎入］送終危機唯一生路

係有啲長，但認真睇晒有方向

烏克蘭死咗120個人，狙擊槍射殺示威者，我願意做其中一個